不分化！！！

和理非活動交翻卑和理非！
勇武既手足留力星期六日！
今日就算衰左都唔緊要！不分化！
不割！玩核彈都唔割！